中出應肚條女，前日去左落個胎

落完個胎佢訓係張手術床上面捉住我隻手，睇得出佢已經好虛弱，跟住佢講左句說話令我好滾動

:我
： 我條女

我條女：親愛的，不是你的我不要。

咁錫我既女邊度搵

咁個Bb既爸爸係咪可以告你謀殺佢個仔

執到寶

表情都冇你出場機會 咩玩法

好心唔好改啲唔改啲啦屌

抄ga渣ga

渣渣渣

零分重作

應肚即飛？

屌你得一個人講野仲要得一句
你打D ICON出黎做乜鳩 仲要打完唔撚用 痴撚線

毛賊神經病

綠寶同紅寶從此就過住幸福快樂嘅生活

以為應肚即飛

新黎？

新會然又出嚟柒

落仔好似犯法架喎

有報應
第時個bb返黎報復

日後方便用呀 新會然唔柒識
仲有呀 冇是咁的呀

哇

好多真心。難分真與假